小惡魔 IU 演唱會公然flirt粉絲

上一世做左咩先可以同IU深情對望

把聲好似沙左厚左

係 可能因為老左
不過我覺得係好事,耐聽左
本身佢把聲偏高頻 尖